sms 離奇事件,求解答

網購咗一件貨寄順豐站,自己冇收到sms,但老母收到問題我網購從未入個老母電話,有冇人知點解

推

push

鳩估：你老母以前用過順豐，然後順豐內部地址default左你老母

但我係去順風站拎既,唔係送上門